移民英國一問

想問下有冇師兄係香港讀完書去外國搵野做？想知香港D大學係外國認受性高唔高。

同埋想知如果一家四口係英國每個月大概要幾多錢。thanks!

英國咁大
個個City都唔同生活指數
Manchester同London都差好遠啦

如果係guildford附近 大概離London個半鐘車程嘅地方呢